國泰定JAL好 飛東京

你平時有冇Asia miles
冇就JAL

唔常國泰 咁JAL